 - [x] Подготовить краткое описание (README) проекта.
- [ ] Продумать структуру приложения.
- [ ] Продумать, как приложение будет работать с хранилищем данных.
- [ ] Продумать HTTP и REST API интерфейс. Из каких эндпоинтов будет состоять приложение? Задокументировать принятое решение в файле README.
- [ ] Подготовить репозиторий в соответствии с ранее изученными лучшими практиками. Внедрить автоматическую проверку кода линтерами и автоматический запуск тестов.

- [ ] Задокументировать и реализовать бизнес-логику сервиса по сокращению ссылок.
- [ ] Написать Dockerfile для запуска сервиса в Docker.
- [ ] Развернуть сервис на Heroku или любой другой платформе. Внедрить практики CI/CD.
